{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079033?place[place_type]=GID&place[gid]=1079033&place[latitude]=35.8158711694&place[longitude]=127.1540752559&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 단경 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは!全州韓屋村ハンジギル99番地に位置した韓屋民宿ゲストハウス`ダンギョン)です。全州韓屋村ダンギョンで最も韓国的な伝統と趣を感じて期待します。入室時間は15:00であり、退室時間は10:00です。予約人員超過や伴侶動物同伴時は,事前に連絡を下さって、追加料金が発生できることをお知らせいたします。最大人員超過時、チェックが不可能で、入室が拒否されたり、払い戻しはできません青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うこともあります。直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。無分別な娯楽,飲酒,高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮くださいリアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンション別の料金情報が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。IPTVとWiFiが提供されており、データの心配なくインターネットを便利に利用できます。韓屋カフェでは駐車が可能で、ゲストハウス周辺には韓屋村散策路もあってペンションで楽しめる様々な施設と活動があります。営業時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の10:00までで、客室は香室2(基準2人/最大2人)と香室1(基準4人/最大4人)があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの入室時間はいつですか？",
            "answer": "ゲストハウスの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ゲストハウスの退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人員超過や伴侶動物同伴時の追加料金について教えてください。",
            "answer": "予約人員超過や伴侶動物同伴時は、事前に連絡を下さって、追加料金が発生することをお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人員超過時はどうなりますか？",
            "answer": "最大人員超過時、チェックが不可能で、入室が拒否されたり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス周辺にはどのような施設や活動がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には韓屋カフェや韓屋村散策路など、様々な施設と活動があります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の10:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や人数制限について教えてください。",
            "answer": "客室は香室2(基準2人/最大2人)と香室1(基準4人/最大4人)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 478
    }
}